FTFT癲咗

升到熔